Netflix打手未開工？今日一大堆發表冇人講

多發表得滯轉貼好麻煩，自己上tweet慢慢睇

樓主知名網飛打手，大家唔使理勿推上熱門

拉

津叔嘅極道主夫

我b站打手 網飛我明推暗反

劇版都好能好笑

天空侵犯

Ching食開屎

本身我以為真人版都係津叔做

暫時睇落環太平洋、伊甸好似唔錯
B就講撚咗幾年先出續集

仆街晒咗個topic，原來令和哥斯拉係抄我地fgo

有冇攻殻機動隊：SAC_2045第2季消息

你班冚家剷幾時先用夠呢啲濕鳩口吻

fgo抄克蘇魯

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

多咗啦

哥斯拉同Pacific Rim

呢套新世界觀定同老虛個套一樣

佢俾我開咗先冇錢收發窮惡

新 即係fgo同fz分別 老虛under佢

老老柒柒
始終覺得極主夫道啱聽啲

B終於有第2季